垃圾印度佬憑乜嘢做fact checker呀？831你地係咪好撚清楚成件事發生咩事呀？

話說我朋友係IG share左個Post 俾IG內容有問題

入面內容係咁

咁我就睇下邊個factcheck 啦

屌

香港的一段視頻在社交媒體上風靡一時，其中顯示警察對城市的政治抗議者採取了行動。但是，此視頻的傳播帶有虛假聲明。在分享視頻時，據稱中國警方正試圖制止一名疑似Covid-19的患者。

Instagram你係咪傻咗個腦啊？

Instagram from Facebook

嘩 屌 亂咁黎
仲係咁奶

屌
又係facebook旗下
可否向美國國會投訴

How Third-Party Fact-Checking Works

We started the third-party fact-checking program in December 2016. Now we have 25 partners in 14 countries, many with recent or upcoming elections. Our partners are independent and certified through the non-partisan International Fact-Checking Network. When fact-checkers rate an article as false, we show it lower in News Feed — reducing future views by over 80% on average.

無黨派的國際事實檢查網絡認證？？？？？

個印度佬唔係話個網個標題係false ga 咩
more information果度
不過個印度佬應該唔識中文就咁就以為係講緊個fake news而唔係831

直接send 信去美國啦
共和黨最憎Silicon Valley 呢D 左膠公司

印度佬個標題

चीन में संदिग्ध कोविड -19 मरीज़ों पर पुलिस की कार्यवाही दिखाने वाला वीडियो फ़र्ज़ी है बूम ने पाया कि वीडियो में दरअसल अगस्त 2019 में हांगकांग में हुआ राजनीतिक विरोध दिखाया गया है और यह कोरोनावायरस के वर्तमान वैश्विक प्रकोप से संबंधित नहीं है।

Google 翻譯
該視頻顯示假警察對中國可疑Kovid-19病人採取的虛假行動是假Boom發現，該視頻實際上描繪了2019年8月香港的政治抗議活動，與當前全球冠狀病毒的爆發無關。

印度佬入面個內文
सोशल मीडिया पर हांगकांग का एक वीडियो वायरल हो रहा है जिसमें पुलिस को शहर के राजनीतिक प्रदर्शकारियों पर कार्रवाई करते हुए दिखाया गया है। हालांकि, यह वीडियो एक ग़लत दावे के साथ फैलाया जा रहा है। वीडियो को शेयर करते हुए दावा किया जा रहा है कि चीन में पुलिस कोविड-19 के संदिग्ध मरीज़ को रोकने की कोशिश कर रही है। 3.17 मिनट की क्लिप में, मेट्रो कोच के अंदर रायट पुलिस लाठी से मारती और काली मिर्च स्प्रे करते हुए दिखाया गया है। क्लिप में लोगों को छाता ले जाते हुए भी देखा जा सकता है, जो कि हांगकांग में लोकतंत्र समर्थक प्रदर्शनकारियों द्वारा इस्तेमाल किया जाने वाला प्रतीक है। वीडियो को कैप्शन के साथ शेयर किया जा रहा है, जिसमें लिखा है, "हम यहां बैठकर.. व्हाट्सएप और फेसबुक पर.. *कोरोना वायरस* का मजाक उड़ाने में लगे हुए हैं 🤔 अगर.. कोरोना का असली कहर देखना है तो.. चाइना से आई इस वीडियो को देखें 👇👇 एक बार नहीं , दो बार नहीं , 3 बार बड़े ध्यान से देखें 👇👇 कि इस महामारी के शिकंजे में फंसे हुए लोगों को.. पकड़ने के लिए.. वहां पुलिस प्रशासन को कितनी दिक्कतें झेलनी पड़ रही हैं 👇👇 आपका दिल भी दहल उठेगा इस वीडियो को देखकर 👇👇"

香港的一段視頻在社交媒體上風靡一時，其中顯示警察對城市的政治抗議者採取了行動。但是，此視頻的傳播帶有虛假聲明。在分享視頻時，據稱中國警方正試圖制止一名疑似Kovid-19的患者。

在3.17分鐘的剪輯中，Rait警察被示為在Metro教練內擊打棍棒和胡椒噴霧。在剪輯中，還可以看到人們拿著雨傘，這是香港民主抗議者使用的標誌。

視頻正在與標題共享，標題為：“我們坐在WhatsApp和Facebook上……嘲笑* Corona病毒*。如果..看到了Corona的真實破壞。從中國觀看此視頻👇👇不是一次，不是兩次，非常仔細地觀看3次👇👇，以抓住被這一流行病困擾的人們..警察局在那裡必鬚麵對多少問題正在下降👇你的心臟也將震撼看到這部影片👇👇“

睇清楚內文發現佢有講831係政治活動 但條片有虛假聲明

撐亨利等於撐自己